4點半之前 我要連登全版都係醫護罷工投票嘅post

見此post者 一人開一個post

HAHO即時：已有1425位會員願意繼續罷工！1434更新！！

4點30之前要有6000人投支持 先會繼續罷!

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時三十分
只限會員

大家幫手share 去所有whatsapp tg grp

Push!

一齊推到1630

4點30之前要有6000人投支持
先會繼續罷!

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時三十分
只限會員

互推互推

推左依個先!!!

HAHO即時：已有1425位會員願意繼續罷工！1434更新！！

4點30之前要有6000人投支持 先會繼續罷!

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時三十分
只限會員

大家幫手share 去所有whatsapp tg grp

HAHO即時：已有1425位會員願意繼續罷工！1434更新！！

4點30前要有6000人投支持
先會繼續罷!

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時三十分
只限會員

.

Lm

推

推呀

推到1630

Push

推左依個先!!!

HAHO即時：已有1425位會員願意繼續罷工！1434更新！！

4點30之前要有6000人投支持 先會繼續罷!

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時三十分
只限會員

大家幫手share 去所有whatsapp tg grp

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

只要所有公民社會嘅個體都咁做，HAEA嘅人睇到，或者會回心轉意，堅持罷工到底